天後原來有間共匪開嘅琴行

姚珏天才音樂學院成立2001年，由蜚聲國際小提琴家姚珏女士，林貝聿嘉金紫荊星章太平紳士及黃英琦太平紳士共同創辦。

旨在推廣音樂教育，提供優質小提琴及樂器訓練，熱心培育年青新一代成為傑出演奏家。學院成立致今培養了不少天才學生，有些學生考上有名音樂學院。姚氏認為，要有出色的演奏，先要培養學員對音樂的正確理念；再加上正統的基本訓練。而學前兒童對音樂性的啟蒙，尤為重要。

學院其一大特色，是大部份以個別形式授課的導師，均畢業於本港及世界頂尖音樂學府，並現職於著名交響樂團、同時亦具豐富的教學經驗。而本院亦有擁有豐富幼兒教學經驗的導師，專門教導幼兒之初學者。

本院的學生歷年來獲邀前往不同國家城市演出，如美國、澳洲、奧地利、捷克、中國等地，與來自世界各地的學生進行交流。學生在互相砥礪下，既能提高演奏水準，又可增强自信及豐富演出經驗。

地址 香港天后銅鑼灣道180號百樂商業中心503室

乜撚嘢係天後？支那人用翻譯app？

打錯字自膠

個post好鬼

唔好亂裝修 拉

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊